# README #

### jsAlumettes ###

* jsAllumettes est un petit jeu créé dans le cadre de cours au GRETA Multimedia de CLERMONT 
* Ceci n'est qu'un exemple et en rien un jeu achevé
* 0.9c

### Installation ###

Recopier simplement le répertoire et lancer le fichier index.html